十月去考警察

degree底揾唔到工，
依加做緊保安，
打算去考警察，
點睇。

G持連登最支持警察

無間道？

的確唔錯 遇到咩case淨係叫人庭外和解就得 得閒又可以強姦下女事主 再唔係叫雞show委任証就免家用咁正嘅工邊到搵

唔考慮吓考immd? 做人做狗仲有得揀架

咩黎

我都係咁諗

入境

垃圾POST 勿回

係咪要考個咩咩能力試

推

想落地獄邊層？

唔怪得你要做保安啦

係， 所以去做黑警好過

祝你早日死全家

有人唔做 去做狗？！

兩聲尼聽下先

汪汪